莫乃光接公務員投訴 稱大部分部門仍每周3至4日工作

政府早前宣布恢復公務員在家工作安排。立法會資訊科技界議員莫乃光說，接到不少公務員投訴，表示與上一輪在家工作安排並非一致，大部分部門仍維持3或4日工作。

他表示，灣仔胡忠大廈有人確診，大廈有衞生署、教育局及通訊事務管理局等政府部門辦公室，絕大部分員工未有全面的在家工作安排，他批評有關做法令員工感到焦慮，希望政府能以員工的個人健康為首要考慮。

戇撚鳩今次真係返得多過二月好多，屌你老母

屌你老母

咁慘，要唔要申請過黎，我地呢邊返足五日再ot

DH?

係咪香港人先咁狗
成日想唔做野但逗人工

same

出去做私人工啦DLLM

好撚多私人公司連wfh都冇囉

個柒婆要自己部門決定 但又要有人在度做野做樣... 班大佬咪要你低層返足

唔洗做有糧出班公務員先滿意

私人仲撚衰

有私人工真係跟政府做
政府帶頭唔做
咁爆出黎私人工都唔洗旨意跟

政府宣佈在家工作, 估到估唔到係公務員自己內部唔跟從先好笑
咁就睇得出林鄭個政府依家管治能力有幾差

高層至局長至特首都係縮骨到爆
一陣唔返工又做唔切野趕唔到kpi邊個負責

名義上 林鄭條閪婆對全港公佈咗公務員在家工作
實際上 林鄭拋返個波俾每一個署/部門head自己話事

叫多d人番工=早d政府內部爆發

咁又唔怪得既, 你都見當時初初疫情爆發時, 佢都只係叫公務員唔好戴口罩, 但係無乜公務員聽佢講個下先好笑, 同依家既情況一樣

2月個陣1日都唔使返
依家返成3/4日

垃圾